相信大家都係有腦之人 如果今次衰左仲會唔會有下次呢

香港人係時候要團結了

三寶：口罩😷、帽🧢、硬幣

天氣凍 記得帶多件衫

加油 我係屋企到做後援

今次唔做鍵盤戰士了

香港人要團結先得

係時候了

最後一次啦,冇退路啦

出門